[我要2萬票！］所羅門發起白宮聯署：取消北京2022冬季奧運

仍欠2萬票！大家幫手叫身邊朋友一齊簽！

幫推

------

香港獨立 唯一出路

推

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

仲唔齊數？ 唉

推推推推推推推

push

推

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

pish

Pish

Push

差兩萬幾

攪咩點解冇人簽

快d

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

點解咁多日都可以未夠數

之前聯署都好似好快爆..
呢樣野花大家5分鐘都唔使

簽呀 用多幾個acc簽

p 牌推

簽呀

支持

推呀

推！！！

推呀 搞咩呀！

快啲簽呀

差5000幾炸 快d叫埋書友仔姨媽姑姐簽啦

差5000炸
快啲推！！！！

和你SHOP【和理非需要JOIN人組隊】
唔好浪費200萬人的威力! 重要係，唔使再送頭!